靚湯係咪得罪左化妝師

條眉粗到咁
本身好地地咪幾好

雖然仲係好靚
但係咁樣化多左陣蝗味

鍾意佢冇咁濃妝 而家俗左

小虎！

個鼻